嚴重警告左膠人士

咪撚再阻住勇武手足教訓班黑社會
係唔係唔記得721？
係唔係唔記得85被斬到隻腳永失知覺個手足？
係唔係唔記得福建幫群毆年輕人？

我地面對緊既係黑社會啊
仲要係有黑警，政府，司法部門同成個司法制度包庇既黑社會啊！
班人毫無道德底線咁斬傷我地既手足
而你班仆街左膠居然叫人唔好打！？
點撚樣啊 企係到用愛與正義去捱斬啊？

警告你班左膠咪再阻住教訓黑社會 班黑社會打死都唔抵可憐
你地再阻住手足教訓黑社會 只會令佢地更猖狂
遲早被斬既就係你
你要做大愛人士 就用你既身軀去擋刀 企定比人斬 咪再阻住晒

不割蓆、不分化、但勿做豬隊友

P牌自推10連

10

9

8

左膠係核彈黎 雨傘輸左膠 魚蛋輸左膠
立法會果時又係有左膠 好彩比人拉走左

記得 左膠唔係我地敵人 但係麻煩在場手足拉撚走哂佢地 唔好阻住前線做野

7

6

岩 唔係敵人 但唔好做豬隊友拖累手足

5

4

3

2

1

警犬向人開真槍 再一腳踢開市民

放你老母呀死左膠